反对“平反六四”这个口号

什么时候轮到谋杀犯给被害人平反了？烈士的资格需要由坦克来认证吗？

回應一下，我也曾想過，沒有理由要殺人政權去「平反」

但如果殺人政權看來會維持一段時間
而他們為了什麼理由而決定「平反」
對死者家屬、甚至近年因抗議六四鎮壓而被捕的抗爭者
也是好事一件？

唔平反咪 重返64